驚現中國大陸返共網站！破解64真相！ 有link！要用簡體字！

第一對

中國都仲有人明辨是非黑白，果然中國人同中共係兩樣事

上联：黑警死全家
下联：红气裹满天